點解it人免費教人野?

咪做爛市啦，要搵食...

it人預左終生學習
教人野又有咩所謂喎

你教人時人教你
但係教廢老同自稱電腦白痴除外
真係爆血管

我可以免費教你用我哋公司嘅 product，但件 product 收月費，咁算唔算免費教

交流
教人嘢自己又可以再思考個問題一次

不過前提係對方唔好重覆同一個問題
會扯火

個個都似你咁
就無人share knowledge
唔會有stackoverflow
你做唔到野 等仆街

因為教完寫 hello world, fizz buzz 就由得你死

你呢d思咪搞到香港垃圾
google都俾android公開平台
又唔見搵唔到食，仲搞到百花齊放

香港冇勁IT人,
但google 係全球菁英,
你點比...

用 linux

有料一係唔會俾你知
一係過左外國啦
咁不斷都新人入呢個領域
如果舊人唔肯分享,咪愈來愈衰,同有斷層

IT 人咪又係 抄人地免費提供出嚟既 code

香港既勁人應該分享比行內人士, 唔好乜人都教,
仲有香港勁人寫出黎d code 留番比香港人啦, 制造競爭力

d code 比人玩壞曬啦, 你只可創新
未公開d code, 香港只教淺野, 點追...

個重點係

外國班 IT 人無私免費提供資源畀人用 教人用

而腥港班 IT 人就孤鳩寒以為自己識既野係「錢」 , 乜都要收錢

你地同自己同人地有咩差距未 ?

你出得到外國 IT 人嘅人工畀我，我唔介意得閒寫吓 open souce

問題係腥港 IT 狗得份狗薪，就梗係狗啲㗎啦

無用的。

唔係話Linux本身無用，係話你乜叉都叫人“用Linux”嘅論調無用。Linux係無辜嘅。

佢由舊登開始已經畀人咁講啦
不過佢都唔聽人勸嘅

咁點先有用 ?

定義”有用“。

上面有人講寫program，寫open source咁。不如你話俾我聽，你用Linux咁耐，寫過幾多行kernel code或C library code或compiler code，GUI或application例如FF mpeg？你話俾我聽淨係識用Linux點可以變OSS developer，真係整舊有用嘅野出來，唔係得做個software user only？

如果咁樣 share 下都會做爛你個市, 咁你都幾廢下

問緊
點先有用 ?

如果你既知識係人地鳩教幾下就被取代到。你都係轉行算吧啦

如果唔係咁多技術開放出黎
你連進入呢個世界既方法都無